藍絲開始動員，點拆

今日藍絲傾巢而出清路打人
而且休息撚出場
港大又有手足傷
但似乎冇支援
究竟而家下一步可以點做?

比人攻其不備
無計
唯有退左先
佢地要收錢同番工
Wfc

夠人夠架撐！打！

但如果兩樣其中一樣唔夠就走啦

清路由得佢啦，專登打就還拖。就係咁揀單。

明，今日有d似當年旺角俾藍絲圍嘅情景
可惜人唔夠多可以私鳥
而且出火魔阻嚇唔到

因為為上水出過事，係時候要正視
否則以後種花就結唔到果

咪比d 藍屍出去吸下d殘留二惡英囉

要阻礙藍絲活動，一定要勾起佢地自私既心態
例如，點解我交左稅都要我地去清路障？
黃絲示威收咁多錢，點解愛港藍絲反而唔值錢？
點解要我岀去打黑衣人？我交稅仲要我冒住俾人打返，咁我交稅做乜？
路障有二噁英，點解要我去清？
清路障有幾錢收？

無錢點解要去投票？不如去同仔女行街好過
投票咁麻煩，無錢點去？

交左稅就應該政府去做，唔應該我地費心

用班藍屍幫手全港塞

呢個詳解好靚

以下係指剩係出嚟拆嘢嗰班垃圾
民鬥民目的係想你鬥
最想見到你打藍絲
拉你到佢個水平再派鄉黑嚟打你就大條道理
最好係避戰, 由佢地拆完再起過
佢地無毅力/ 要收錢玩唔得耐

但如果係鄉黑就必須打,
因為打死班鄉黑都無人可憐
但我覺得佢地將會係警黑合作得更緊密
打完再出防暴拉抗爭者呢樣真係好難拆

撒

同拆連儂牆一樣

打不留手

但而家似係黑底搞事
呢d就真係要死幾件先至會令佢地停手

嘥時間去同佢講道理，還鳩佢拖算，簡單快捷

以退為進
比人打就合理自衛
我覺得踩左5日，休息下唔係問題
況且都要檢討呢5日既行動
個人認為應該呢個星期放返係區選呢條戰線

你打得幾多個

無錯，打一鑊甘嘅，以後出嚟拆就知要代價！

由鳩佢地啦 星期一朝早出動吧

Push

清路就由佢清，要尊重自由.
打人就私了

十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能逃之，不若則能避之

夠人就擋下，唔夠人番campus等援兵裡應外合

由得佢 佢地清得幾多日 邊有咁多錢請佢地日日清

就算死藍屍都唔洗可憐啦，手足死對家有冇可憐過佢地呀，下下都要顧埋對家感受就死得啦

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

佢哋每次出都有錢

甴佢拆啦

多謝休息撚啦

星期六日由佢
認清主線

多謝休息撚，呢兩日我直頭覺得個運動巳完。。

出火魔阻嚇唔到？
係因為我地冇向過佢地扔姐
如果遇著上次上水果種就唔好諗咁多車埋去先

你又講得幾多個呀 講得幾耐呀

禮拜六唔夠人就由佢,夠人就合理反擊打到佢以後唔敢來

咪俾佢地運動下囉，罷工係罷星期一至五嫁

因為佢地未散仲拆緊

屎水

嘴炮向來低風險

加固障礙物囉，要將清除障礙既難度加高
藍屍見難清既就自然唔會清

等佢地拆返半日冇哂體力先再諗點對付佢地

冇晒體力就搵幾件祭旗喇下話

跟毛主席"敵進我退"

敵進我退，敵退我進。

退
佢地收錢做野
出完一次就唔會主動再出

咪由佢地拆,到時再起過
無錢次次俾佢地走多幾轉就自動收皮

宣傳二噁英
所有警犬經過嘅地方都貼宣傳話佢哋全身上下都係二噁英
要全香港人將警犬同二噁英劃上等號

折不還手

咪由佢哋囉 我哋仲有大把戰線做 唔係淨係得條街

經典民鬥民 捉住我地唔敢打佢為所欲為 然後佢又可以郁鳩我地 冇計 禮拜一再set過

由距地拆，拆左再起，拆多兩次就會自動收皮，因為無錢收嗰班自私撚唔會再出/收錢的話就幫手燒維穩費。

佢唔郁手打人，由佢拆，最多再起過，同連儂牆一樣道理。總之底線係我哋手足無受傷，一郁手就無面畀

駛乜同佢民眾鬥民眾，佢走左再set

成班上年紀，打乜膠？

不爭朝夕，只爭春秋。

weekend咪由得佢哋拆囉，方便返普通市民/和理非手足出街和你shop

Weekday再砌過

記住要be water

連儂牆做法

Cap圖做文宣 ，宣傳呢班人收錢做野 ，平日星期一至六又唔做 ，擺明有目的地收錢集結

由佢拆
再起過囉
同牆一樣 撕一貼百

清完再SET

藍絲如果無收錢堅持唔到幾耐

好想睇到一萬人打1000人

一定要用水泥
唔用水泥佢地好易執哂D野走

又佢地啦
再起又唔難

有幾多藍絲要交稅真心問

一至五砌rb 六日比佢地拆rb （班傻尻本身就係rb)邊有得輸

be water 佢地收錢做完 我地再做野

星期六日由鳩佢囉

唔夠人真係要走，同藍絲打冇收益

佢地死要面，無都扮有

藍絲不嬲ON9
清多幾獲 就唔會再出
邊有人夠ON9 人手 扑水泥

私了
班人一係收錢，一係有哂外國藉有錢人

一定好撚錫身

廢老用手清

清一次後要休息一星期

星期六就和你show

be water

任何地方都係戰場

唔洗理
係執邊笑鳩佢地就得

由佢
清完繼續

唔中計
閃

佢地所謂動員力就係每一次都要收齊曬數夠人頭先會出黎
之前拆牆果d咪又係得一日貨仔
由佢地啦

都唔係今日啦
呢個禮拜都係咁

如果出夾車點拆

好似僆濃咁，折完再起

由得佢地拆，唔係就變返五年前高達斌愛字頭踩場咁

鋪完水泥 ，藍絲自動變RB

避戰
拆一起十

上面條link係一個叫“白警”既藍絲page

佢地動員緊啲淺藍+假中立真建制去清RB

其實同黑警一樣 一開頭都係咁出動黎清RB
但每次清完又比SET返 依家黑警見人SET RB都唔狗衝出黎清
係得閒先出一次咁上下
你估藍絲有冇咁有耐性?

同藍絲集會同一招
清多兩次佢地就會後勁不繼
鬥長命 鬥堅持先係上策

你急佢都急，當清一次無用，兩次無用，就好快掉轉槍頭，我們要有韌性。不要急，笑佢地，等佢地唔知自己做緊咩。

由得佢地拆，唔係就變返五年前佔旺高達斌愛字頭踩場咁

星期六日咪比佢拆 星期一再黎過

早排咪又係撕左一陣文宣就停左手多鳩魚

全部有樣就易搞喇 藍絲狗最自私，一係起底睇吓邊個做生意既 裝修佢 同對付哭見人一樣， 一係就打鑊甘咪無人敢再出嚟拆 但班柒頭依家有番小小腦 知道我地唔出嚟佢地先出，最後就係由佢哋拆飽佢 星期一又起番 又番唔撚到工 激死佢

佢地冇裝 就空投

同意 吹多d風

上連登叫春

淨出魔法師

其實要認清事實係有好多自發出嚟清路障 唔係你講兩句佢地收左錢 就真係收左錢 呢個情況同佢地話我地收錢一樣

確實好多平時唔出聲既偽中立冷漠撚同藍絲因爲今次堵路 影響番工而出嚟做野 事實係番工大於一切

只有認清現實先可以搵到啱既對策

一開始唔應該玩阻路
已經半年
要支持既已經支持緊
你阻路又冇人守
可以好安全咁拆你
阻路同佔領效果一樣
上次衰佔領
今次又佔？

你起rb唔洗$,佢請人要$

佢哋收＄先做嘢！出得幾多次！

係咁講啲殘餘物質有幾毒，佢哋咁錫身自然唔會做啦！

收隊！

係囉
我都唔明做咩流水式抗爭會演變成2014年佔領模式

政府玩民攻打民，所以佢做 show 有得佢，做完 show 我地咪整番

唔好打無把握既仗
唔夠抽就閃

萬一真係發生衝突，用辣椒水，漆蛋，雞蛋自衛，應付清路藍絲

星期六日，由得他們

所有rb落老鼠膠，完。

唔夠人咪閃
你條命值錢咁多

尤得佢，be water 敵進我退呀～

直接話我同搞手收咗1K幾多去清之後前果D路

香港人真係喺休息方面做到一呼百應。
明知係鬼都會聽佢地講全面休息

人權法時又話等人權法過左先

依家又話等區選過左先

還唔還拖其次，重點先保護自己
依家班藍屍係縱容出來嘅自爆兵，打贏咗黨媒又話手足暴力升級，俾佢打又話係「一般市民」自衛還手

星期一照出黎set rb

由佢清，照舊拆一起十方針

清一貼十
睇下佢地幾有耐力

宣布水泥RB十分成功

本身個個星期都係流水抗爭咪無事

唔洗理，佢地好快走

💩

對家左膠mode咁都幾難拆, 淨係搞路既話星期六日由佢地拆完封返好過?

冷處理
做自己野

Be water. 拆咗又唔係唔會唔起得翻？而且e+反而大家應該從長計議，重新部署點樣繼續走下一步。

完都講左成3個幾月

開始一定要退，民眾鬥民眾陷阱，
打贏班廢老好易，但大局肯定有影響，壞處自己諗，
佢地咁做係比休班、便衣有更多cover，
最好我地打死人（佢哋扮示威打死都會），
佢地班仆街根本係想藍絲推上去死當文宣子彈o

我哋一定要避開陷阱，再拆除o
小朋友，世界靠你哋啦

搵批人不斷影依班人大頭
如問你影來為咩！直接講貼佢大頭去所有group & forum
做成依班人心理恐懼比起底就攪掂

無錢
我就睇佢哋出得幾多次

啱
一係直接避戰
敵進我退
主力區選

其實你岩，同埋引佢地入campus,攻入campus又唔同講法呀

由佢拆，下次加水泥加強拆既難度

Be water
由佢哋拆
民鬥冇意思

因為有人堵路堵到變咗霸地盤心態囉

拆

大量火魔

文宣煲藍屍violence scene

佢地拆野咪掟d垃圾廚餘叫佢地幫手掟走囉

查實啲難清既都係得幾丁友做
其他都係食花生
加高個清拆難度就ok

香港人骨子裡冇安全感，有鋪佔領癮，真係要時刻提醒

推

唔好中計埋去呀
佢地班廢老收錢做野

完乜撚?日日放火燒先叫做野

同藍絲打過，快閃，打完就走，佢地損兵折將就唔敢再出聲，以其人之道還治其人之身

水泥隊全面進場

同意
合乎比例既武力

唔好變市民打市民
由佢拆

P.S. 唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

本身係想set rb 令到社會變成被罷工，而本身唔夠人同可以咁密咁阻路

由佢吸下廢氣囉

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港人上

可以想像之後d文宣成效

想搶道德高地，打國際線？

真正香港人由 6 月開始抗爭運動到依家
冇收過錢一直持續

藍絲班人當佢唔係全部收錢拆路障
佢地班人又動員到幾多次

只要不公義情況冇改善
佢地拆完始終有人會再起
其實唔需要硬碰
香港人加油 !!

佢地清得咁辛苦一包石屎搞返掂啦

小心有便狗 係藍屍入面
手足一郁佢地就會拉佢地

唔明擔心D乜。

幾十丁友就民意轉

傾巢而出都係咁少人
咪拆完再起囉

一班人吹風休息, 下一刻就成班藍絲組織出黎清rb, 有冇咁巧合呀...?

拆完咪再起囉，班賤畜過兩日掛住返工邊會再出嚟。

由佢拆 好似連儂場 唔好守

初則口角繼而動武

區選

黎明行動2.0

玩分化而屈人之兵
正解

如果唔係打人，罪不至死

關咩事
呢5個月運動一直以流水式抗爭模式進行
都唔會日日搞啦
做咩事又返去佔領模式要佔路
有人拆咪由佢囉
香港人真係有舖佔領癮?

好似佢地清連儂牆咁 由佢地清
Rb最多我地再起過 唔需要硬碰

清多幾次工傷點算成班清幾野無氣

星期六日由佢清

成班傻尻用鐵通拆 唉 on9無藥醫

四圍製造撞擊聲嚇佢地都夠好玩

油漆彈唔小心從高處墮下，唔洗墮中人，墮係附近就夠啦

同拆連濃牆一樣
拆咗2-3次已經無聲氣

有冇人幫到手

要點樣先算選舉活動?

其實佢地唔玩得幾耐，我地持續五六個月抗爭
班愛支藍絲狗撐到5、6日都偷笑

我地推返中大保衛戰

做咩事

變下陣, 一時佔下路, 一時開下花
唔好墨守成規, 對家先難應付

下一步就係 起多D 等佢地有野做

廢佬 真冇9用 就快天黑啦

裡面后生又大隻似飛虎、又有便衣、老黑、退休克警

日日黎又要守住某個點
咪即係返去佔領模式
be water呀香港人
醒下啦

咪由佢清

係
折完再起

要阻礙藍絲活動，一定要勾起佢地自私既心態
例如，點解我交左稅都要我地去清路障？
黃絲示威收咁多錢，點解愛港藍絲反而唔值錢？
路障有二噁英，點解要我去清？
清路障有幾錢收？

無錢點解要去投票？不如去同仔女行街，訓下覺好過
投票咁麻煩，無錢點去？

交左稅就應該政府去做，唔應該我地費心

個個都知打人果班收左錢，我無收錢仲要交左稅，點解要我冒住俾人打既風險，交左稅政府唔做野，交來做乜？

幾百蚊清有二噁英既路障，都唔夠我第日睇醫生，仲要可能野到屋企人

班議員每月收咁多錢，竟然叫我地做野？

好心愛國都要食飯架，唔通愛國就唔洗收錢，愛國就賤啲？

搞手之前派成二千去清路障，點解依加得返幾百？個議員又食夾棍？

聽日3點話要清POLY紅隧

根本用錢去維穩係中共一直都有做，
而家用黎清垃圾姐

下次我加一桶紅毛泥漿
佢記得帶定支炮黎清
啲大陸亞姐無得賺

水泥RB好成功

拆完再起、無謂硬碰！

岩過去吸多d dioxin 啦

話打人嘅d想點

區選要贏重點係民意
而家藍絲去執垃圾係建制派想贏民意
我地打人只會失民意

我地而家係要做d文宣
同講返含有二噁英嘅催淚彈係中國來嘅
所以唔可以投建制
否則以後中國入口嘅嘢越來越多
d嘢都唔知有冇毒 等等

佢地收錢架麻 佢地清完咪再整過

英泥

3萬狗有家屬
唔好睇少 隨時有10幾廿萬藍絲中堅分子

由佢清，清完再block

唔掟得汽油彈 唔掟得磚
咁咪掟返雞蛋 再唔係就掟屎呢類冇乜傷害性的物品

見佢哋係咁拆rb 我笑咗出嚟

由鳩佢地拆啦。佢地走咪再起過

魔法師同弓兵呢

政府無能，投來把撚
對家議員食夾棍，清路障收得幾舊水

佢地咁自私，煲大二噁英，佢就算收錢都唔會去清
另外整大量整石屎rb，佢地清唔到

路障任拆，再起之嘛。同連儂一樣。
而且黎緊星期六/日，根本要路障黎都無用，都唔係返工時間。
您諗返路障既原意係咩就會知道要點做。
1）阻POPO行動
2）和您塞
如果無以上原因，咁路障既功用已完。

星期一朝早

bu出老解清roadblock

俾佢哋清乾清淨，等啲藍絲吸乾晒啲dioxin
星期一再block過

倒水喺地下，然後大叫燒死佢哋

聽日三點搞紅隧喎
係咪要備啲辣椒水咁呀?搵無人機去噴

佢地禮拜六日清對你有咩影響 對打工仔有咩影響
禮拜一再起返only
點解要諗點拆

路障就可以清除，但係化咗灰嘅嘢，就要由零開始整過。

清完之後咪再整過，佢哋清得幾多次，唔使硬碰

三毛

push

佢地幫緊香港人清二噁英

Aggar

又暈低幾件

毛你老母爛臭閪

解放軍终於出場！

唔好啊 你班暴徒唔好用鏹水啊

邊有得打，遲早變日本學運

你主動出擊就實蝕底 同連儂場一樣 佢地背後仲有黑警backup 留力一至五或深夜好過

笑死 頭先記者問佢哋係咪自發參與 有個答不是

鏹水攻擊性太高,辣椒夠曬佢地受啦

多人圍鳩佢唔好畀佢有動作 但要保護好自己

由得佢啦
等班藍絲吸下二噁英

暫時冷處理，加多影相
情況我哋都有利
1.佢地個朵臭曬，721
2.唔會有咁多錢不斷請
3.香港人外國媒體已經知咩料，文宣文體不大
不過要日日批鬥佢地

多謝老解幫手吸二噁英

星期六，日拆咪由佢拆
如果佢哋用自發嚟做借口拆，咁落去對視咪真係做咗民鬥民嘅畫面出嚟，到時柒婆就冚住半邊面笑，可以上綱上線。

連儂牆清一阻十

還原基本步
用返最初對付黑警啲初級技

正解

我唔明
你嘅意思係咪
政府無能 所以你決定放棄區選
就咁比建制贏

你理得人地係唔係收錢
而家佢地執垃圾
就係形象工程 將之前發生嘅嘢洗底
我地都需要改善公眾對示威者嘅印象

一出手就群眾鬥群眾。最好係有人肉連儂牆，針對情咁展示、播放一啲資訊俾呢班人。

人地冇攻擊性就唔好主動攻擊

叫藍絲放棄區選

要清就清飽佢 我睇你日日清磚清到幾多日

佢地今日清哂 聽日又唔洗番工咪再幫佢地set 番

Kongu有手足比呢班撚樣打 至少掉啲嘢嚇走佢哋啦

群眾對群眾路線
識玩轉移藍絲憎既目標

群眾 鬥 群眾 開始

咪畀佢地吸下二噁英
唔好硬碰
勿忘 be water

我地都擸架生

由佢拆囉

佢哋拆咗我哋咪再起過

過左選舉先。先好好回血。萬事小心。

星期六日咪有佢拆囉
星期一至五我地繼續

和理非新職業 - 執屋師

越黎越多熱心垃圾佬幫手清垃圾
大家快做執屋師

當初都係由零開始

拆咗
再起過
拆鐵裝修咪又係拆完補番再拆過

rinse and repeat 啦

之前聽 三不館

中國唔會用 「警法制度」去達到管治既目的 （現香港 英治時期 留低既制度）

呢家用返佢地最擅長既 「群眾鬥群眾」達到 維穩既目的

清一次有咩用
今晚又成路磚啦

比佢地玩，繼續突顯黑警無能。

下次擺一個紙箱加電線係當眼位

只有有能力而且決定左離開香港嘅人 先會放棄區選
你個方向係可以
但我地亦要convert一d藍絲去投民主派
同埋說服中間游離分子去投民主派
兩個方法加埋會更有效

洗乜拆，屌佢地禮拜六日拆路障，大學手足隨時可以補返

各自努力

呢個就係要有要塞嘅原因
撕一貼十
清一擺十
比你出街玩有咩問題
你翻唔到工就得

等手足休息下先啦，有D手足受左傷都要一段時間復元
真係打足七日咩

浪費資源！
你會唔會比三萬蚊請個掃地呀？呢班人有OT錢夠幾多粒標杷藥呀？
重未計班外判工！點解唔係用emergency tender請人清而係用咁多錢做公關show?佢地先係experienced 同professional 呀！點解出咁多錢揾班2打6 hea 清`
呃OT呃到咁又hea做真係仆街黎

true

佢地出動要比維穩費
清完我地星期六日可以happy 周圍去
星期一再黎過

堆

推呢個

講左一萬次
罷工
係冇得迫
係呀
有兩日 D 人真係返唔到工呀
但服咩？
要罷既自然罷左
唔罷唔代表唔支持佢地
點解當初搞左幾日塞鐵之後冇做
已經話左你夾硬逼人罷唔 work
大家度過後認同
宜家又塞過係咪 on9?
之前禮拜六日 water 跟本冇人阻你
又唔繼續

我諗近來既行動令對面多左義工

唔係自己落場嗰啲
梗係撥火問點解其他人唔出去

大學戰線好多手足無覺好訓

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

怕就怕星期一黑警重兵

唔可以再少手足了

唔夠人咪走

區選係公投

數人頭時間；輸左就連民意基礎都冇埋

我個人認為
由佢地拆

首先可以避免衝突
呢種衝突既後果邊一邊贏我地都唔會好過
因為事後意見不一就有分化
分化係會打擊我地士氣同浪費時間
所以可免則免

另外
如果佢地係收錢既咪燒下對家啲錢
唔係收錢既都唔緊要
對家出得黎既都係中年以上
佢地日日拆我地日日起
佢地邊有咁多精力
到時就算有錢佢地都唔做啦

最後係手足安全問題
佢地本身唔好打
但可以配合班狗做野
佢地單丁就話可以出神獸
因為佢地單丁唔敢反擊
件事好快完
但有一大班既話就會混戰
即使最後係我地贏都好, 國際黎講都唔多好睇
我地一定唔割, 但其他國家 (例如日本) 就未必係咁睇
加上更大機會係狗會喺分出勝負前趕到
威脅手足安全

所以我認為
佢有佢拆 我有我起

Blocked

痴撚線

佢哋收錢做。
如果冇收錢，佢哋可以做幾多次。
不可私了，否則影響民意。

今年堵路係14,15年佔領加強版，都係有一大咋人唔服

其實都唔係要啲人服，主要目標仍然係政權，點解要搵閒日返工日係因為要影響經濟。只不過我覺得唔使一至五塞曬

同時，冇可能拎到大多數民意支持，港共係唔會跪低，所以先會有攬炒戰略

我講得唔清楚，冇話一定要放棄區選，但唔係主要任務囉

但烏克蘭正正克服左呢個問題先推翻到暴政
人多大可以叔一燒
就算死左都唔會失民心

區選係一定要贏
要黎打國際戰線
俾國際睇民意靠向邊
手足一定要盡能力唔俾建制贏

藍絲動員永遠得1,2日

我地搞搞黄色經濟圈+文宣

其實真係想討論一下，成日都話由得藍絲做嘢，由佢清，因為大家要be water，又唔好民鬥民。

事實係藍絲唔係全部都係為咗錢先出嚟出嘢，佢哋有好多恐怖份子，而依幾日係愈嚟愈見到佢哋出嚟主動襲擊手足，手足安危已經受到嚴重威脅。

繼續退讓，遲早佢哋都會同警甴一齊聯合清場。前線本身對住警甴一方，因為武力不對等關係戰局已經唔樂觀，日後仲要提防埋藍絲落場殺人，戰線瓦解係遲早嘅事。

冇話要殺清佢哋，但點都要有行動阻嚇佢哋，否則日後佢哋只會更加肆無忌憚，而到時出事嘅亦只會係我哋自己。

唔好話咩咁樣傷害市民，形成對立，就會輸輿論輸民意。一場內戰，一場戰爭，首要考慮嘅下點樣改變戰局，有效保護手足安全，必需要打嘅仗就一定要打。要做三罷，市民歸邊導致對立同衝突係必然嘅事，一係就調整三罷方針 (無咩可能)，否則依場仗點都無得避免，遲早要打。

當然以上只係個人意見，依然會跟主流意見行事

你當民賤聯麥閪娟流架 ? 人地已經吹晒大雞喇!

即係好似當日撕紙咁，第一日最大迴響

但一直民憤最大推力係警暴，柒人永遠做柒事

仲有下星期就人權法，好快無人記得今日既野

拆完再起

唔好比人做show